總統辯論係咪應該由副手頂上

如題

本來就已經有呢個環節

副總統都有辯論嫁

係10月8號，應該繼續攪，2個都無中招

用skype辯論